如果公帑唔再用黎起垃圾同利益傳送。。。

首先唔講cut左150香港唔知慳到幾多資源
唔起膠鐵 1000億 鳩橋 1000億 河condom區 500億
唔起閪鳩中心 私處中心 1000億
唔起咁多咩濕鳩口岸 唔知幾多個億
搞撚掂班垃圾棕地撚 高球撚 唔買沙填海 又唔知慳番幾多錢
仲有個明日大愚。。。

夾夾埋埋冇20000億 都有 10000億

咁多錢留番比港英政府適當運用 我敢講新加坡都要收皮